Crear un CSV con : Nombre del pixel, Canal alfa 1, +-, Canal alfa 2, +-
Dado por el ajuste gaussiano.

Bidimensional de los pixeles con sólo dos alfas.
Gráfica con la proyección en PAD de todos los pixeles con dos alfas.
 